「衝出來」周揚青數臭羅志祥被指輿論公審 Hebe表態認同惹網民爭論

台灣男歌手羅志祥（小豬）跟內地網女友周揚青分手後，被女方在社交網發長文控訴二人拍拖這9年來，小豬出軌、亂搞男女關係，「多人活動」等，連日來均成話網民熱話，小豬形象徹底崩壞。
連日來小豬的朋友被牽連，有出來落井下石也有表態圍護。田馥甄（Hebe）昨日就在fb轉發神科醫師鄧惠文的《逆風發文》帖文，留言：「#我是這樣想的」。
文章是及「藝人對年輕孩子有很大的影響力」、「請關心：年輕孩子看見的，不只是這些八卦。他們正在看見一種用網路制裁前情人的攻擊力」、「這種輿論公審的武器，可用於公義，也可用於私仇」、「不要等孩子成為恐怖情人，再來抱怨教育少了甚麼」等。
雖然文章最後強調：「#我一點也沒有要挺小豬也沒有不挺周小姐拜託中時下標不要腦補」，但仍引起網民熱議，在Hebe借這文表態後，網民爭論更烈。有網民撐「沒有覺得馥甄在替任何人講話」，但也有稱「當然那不是她的9年」、「讓這樣一個明星出現在大眾視野才是對青少年的不利吧」等。

原來公眾人物咁樣約炮同咁唔健康既性關係並唔可以拎出來公審架

好快比人spin去台灣人撐台灣人蝦佢地大陸人
之後台獨帽子又會扣落去
你估周揚青紅N代流既咩

其實搞多啲男女關係有咩唔好呢？又唔係被逼

小豬有試過hebe

she 4p

蝴蝶引發蝴蝶效應

Hebe好似灣架

正常，小豬同SHE咁 fd

好 屌過hebe
完

都會痕既 問小豬借無比滴姐

椎名空咪一樣做AV女優

hebe都又衝出黎默認

有冇E份呀

而家e 先最正

估唔到hebe 都有一手
好失望

老實講成年人約炮有咩問題

同當日希哥閃卡流出一樣，有問題既係果個整電腦既仆街

陳冠希係拍拖同女友親熱 羅志祥係有女仲同其他女親熱 兩個有分別

濫交仲要搞到女朋友去驗 正仆街

早期唔係

結左婚之後屌打Sh

佢del左個Post?

小豬 周小姐。。。。好明顯吧

原來係Facebook 講仲以為係微博

其實唔明點解唔可以上網數臭啲仆街ex

都係po篇文姐
上面d回覆講到hebe比小豬中出十連發咁

最該被提醒審慎使用網絡的人，就是我自己

屌完一輪網民返轉頭屌返自己

Hebe sheshe黎

濫唔係問題 不過你有女朋友仲濫就好有問題

拉

有女朋友濫都冇問題 問題係唔好被人發現

同意 林峰依家都被人爆埋

其實點解要撐個大陸人 唔覺得呢個支那人有幾好 鬧親小豬個堆留言全部簡體字

佢唔止3p約炮咁簡單。。支那有d人爆左佢玩個d『party』係玩得好癲，所謂多人運動係俄羅斯輪盤，個隻多人運動

其實大把藝人有呢個問題啦

小豬話過 都是中國人不用分那麼清

link?

呢度貼微博link

得

支那你都信？

唔係撐小豬 只係覺得都唔洗撐果個支那西

俾圖你地去搵
刪左ac好耐了

唔好信囉年中幾多小模網紅靠呢d淫亂party搵金主
再講，佢未做中國人之前已經食好多歌迷

小豬仆街就一定架啦
大家覺得同老鼠安
邊個仆街D?

一個結左婚 一個未結婚

食下花生無咩所謂

下其實我覺得hebe講得冇錯
感情黎講如果真係愛過都唔會想分手以後見到對方變成地底泥人人踩
分手就要報復 咁嘅感情觀好唔成熟
我就覺得周xx爆羅志祥冇咁簡單喇
利申：絲

小豬事件呢個moment爆出黎其實只係為轉移支那銀行油價寶嘅維穩工具
分手咁耐 依家先爆個timing真係啱啱好
大家唔需要咁認真
btw記住不推文

咁撚大愛 比著同你一齊9年既男朋友咁做 你仲可以咁大愛先講 一啲同理心都無

人地講網媒同social media 上鼓吹報復心態/渲染色情唔好喎
咁又有一手？
ching 不如睇清楚先

深水炸彈好癲

個周揚青整到好似bp ge lisa

咁你報復左佢又點
報復完之後咪仲空虛
見住自己心愛過嘅人變到過街老鼠
咁同佢係埋過一齊嘅你咪一樣俾人笑
失戀姐 感情係自己嘅事情點解要俾人公審

你估條支那西真係9年都唔知咩偽人嘅事別太認真

分手唔一定要報復
但條仔喺九年黎不停咁玩女仲有固定sp 當正牌係死既
想唔報復都好難
好彩周有後台先敢出聲咋

重點係hebe認為網絡公審唔好
但佢做既野唔係單單兩三個人既感情咁簡單，仲牽涉好多女性，但呢啲野法律懲戒唔到佢，就自然由公眾同社會懲罰佢
其實好公平

冇話咩比唔比人公審得 , 不過華人社會真係好鍾意無限放大藝人既私生活 . 對我黎講羅志祥既死症係冇才華 (至少我唔識得欣賞），講真 , 如果今次出事既係如日中天既周杰倫 , 我理得佢既私生活有幾淫亂咩 , 佢賣歌 賣才華 , 唔係賣私生活 .

舉個例 , 如果freddie mercury 係華人 , 佢一定一早就收左皮

支那爆示威收錢tim

好耐之前個單咩海天百人淫party，都有好多呢d

唔出奇 我覺得條女爆到話d多人運動係顛覆佢道德觀點點點咁
就知支那豬玩既一定唔係普通3p 仲一定係電話到互相share d片

九年唔通真係依家先知咩
呢啲明星同紅二代拍拖緊係各取所需架啦

唔明之後點拎番個套出嚟

其實全部都有 爭在有冇比人爆出嚟
BTW支那雞都係抵撚死

諗下本來支那人道德觀已經係低到不得了，但佢頂唔順，會係有幾癲，而且呢d性愛遊戲，真係得明星同上流會玩咁癲，d女為錢會肯玩。唔係話幫周，但佢自己無爆到其他女仔，話始終呢d人都要嫁所以唔爆出黎，但毛蟲姐姐有男友都要約炮，做長期二奶先至爆佢

其實我唔覺得藝人私生活一定要完美
食雞蛋唔需要理隻雞嘅
不過小豬係idol咁就係different story

其實佢就算約sp 出軌 真正傷害其實都係周xx
講大話係好唔啱 但係呢啲都係佢哋兩個嘅事 中間好多嘢 我地係永遠唔會知道
但係可以肯定羅志祥咁就冇lu
傷害左好多女性？我又唔認同
我唔覺得女仔同人上床就係俾人拎著數 都唔覺得女性需要特別保護
講到底呢種風氣就華人社會特有
好似以前啲小村莊咁

9UP乜都得啦
我話連仔係基都得

其實我又認同遍野喎
同當年希哥一樣，扑野姐，你情我願，有比錢冇強姦
你打開對腳比人入，所謂的受害者怪得邊個？

條周揚青仲好笑，自己9年來食人用人錢，而家分左手後先出來爆人料
渣男day 1已經全世界都知佢渣，咁都揀得落既又有幾清純？
大家都差不多的人，又扮咩淑女？
都係個句，金錢糾紛 扮乜撚感情受創？

佢話人地要嫁人架唔係指愷樂咩

屌，咁咪分手囉
Post上社交媒體搏乜？

唔係撐條仆街仔，但更唔撐扮受害者post比全世界睇呢種做法

分手唱衰前度，咁你自己唔撚帶眼識人？

其實 奶共係有報應嫁小豬。

我覺得小豬係台灣賣國賊，

唔洗幫佢講好說話，

中國話武統台灣，佢話不用分那麼細，

根本係禽獸不如

咪係

再一次證明奶共嘅人都冇好下場

見你寫9年來食人用人錢呢句
係小豬利用緊周d錢咋

老鼠安仆街好多
結婚係承諾

拍拖大家都明係 雙方試驗階段
咁你唔妥對方出軌濫交咪分手囉，就咁

唔係，係指其他牽涉入其中既女，應該係party個d，或者同佢有關係既女（電話入面個堆）
周有話d女係被半哄先入局

條女好似有錢過佢好多倍喔

咁我又冇話同好多女仔發生關係就係叫傷害佢地既，畢竟呢啲野係雙向，一隻手掌拍唔響，所以咩sp其實唔係問題，好似jj咁屌fans約炮到依家咪仲企係娛樂圈
但係支那祥係有女朋友既前提下咁做，就係完全唔同既問題了

佢地打d 5p火星文真係好撚難理解

宜家有堆小模衝出黎認俾小豬煩過，都係on9

條仔濫交都冇問題 Hebe都幾仁下

係咪S同小豬拍過拖
H冲出黎驚啲人覺S 同豬係炮友個啲
冇記錯H暗戀S

周揚青洗撚用佢錢
仲有呀 拍拖用大家錢好撚正常
用你錢就要忍你出軌呀？onlun99

睇咗試過hehe

痴撚線

佢爸爸有過百億身家🤣

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

以下為msn 新聞

香港局勢變幻莫測，不少人都會選擇續領英國BNO。但擁有BNO並不享有居英權和工作權，只是當持有人身處具BNO簽證待遇的國家地區，能夠向當地英國領事館求助。

不過英國自由民主黨議員Alistair Carmichael提出的BNO平權法案，日前成功在英國下議院獲首讀通過，意味BNO持有人的待遇將來或可能有望得到提高。

Alistair Carmichael的法案提出，給予BNO的香港持有人重新享有居英權、工作權，以及重啟BNO申請。換言之，法案一旦通過落實，回歸前出生但未曾申請BNO的港人，屆時都可以重新申請BNO。

平權法案目前已順利首讀通過，將於6月12日進行二讀審議。

即使BNO已經過期，只要持有人曾經在1997年7月1日前成功申請過BNO，現時都可以重新續領。如果父母的小朋友當初年紀太小，未有為他們申請，原來只要家長曾在BNO內「included child」一欄中，填上當時未滿16歲子女的姓名，他們亦可以擁有申請BNO的資格。

我都唔覺得有咩問題

你講啦
佢地根係道德低
但明面係扮哂正能量既道德衛士

小豬結婚都唔會戒到
一個萬人斬，一個百人斬，打和

佢都係為面啫 紅二代自己送上門，俾明星玩9年，個名唔好聽嘛

佢share篇文都係好擦邊啫

佢哋嗰班一齊由台灣出道到紅遍支國成廿年
即係撚伯牛華至矮咁既關係
對外點都幫自己人既

將心比心，如果只係一個普通人，遇到啲咁仆街嘅男人都放上連登ig Facebook 公審啦 只不過佢影響力咁大

唔駛忍，可以分手，而家冇人逼唔比分手
問題係，你day1知你揀左渣男，揀完玩完分手後又呻自己唔好彩
Post比全世界睇拎個受害人光環

都係個句，拍拖分手兩個人既事，係要公開屌

隻支那整容怪一早知佢男友有偷食開
佢段文講到明⋯
之前嘈n次分手都係佢男友偷食俾佢知道左
但係又肯繼續一齊

今次咁既timing 爆單野
你話無其他因由？

好同意男友係出面滾，咁多年，個女朋友點會唔知
佢好明顯係有部署咁想一野打沉男方既事業
所以佢個Post 話唔再在乎，講到自己好純情etc 其實好假

利申：絲

查實有機會跟國情鬥鳩台灣藝人

標題黨
唔覺得hebe 篇文認同羅
不過我覺得hebe認同既野岩得一半一半
普通人唔應該網路公審 因為真係關人撚事
但羅係公眾人物 佢賣緊既係形象同路線
公眾有權知佢係點既人 認為佢冇野既咪繼續支持 反對佢既咪嗌佢收皮

強姦SH放過E

終於有人講野

下邊condom果個真係癲撚到

諗起成龍⋯⋯
個女人生個女出嚟之後唔認數

屌你 做左不道德既事係咪要受到應有既懲罰
淨識屌人唔帶眼識人 又玩blame the victim 哩套
咁同講比人強奸係著得少有咩分別

唔好輕描淡寫一句帶過話分手唱佢
而家係拍左9年拖比條撚樣戴左幾千頂綠帽

想知咩人教撚到你啲道德標準錯到咁
用番你嗰套 喺度比人屌撚柒你條憨鳩咪撚燥啊
鬼叫你要上連登 上得黎預左比人屌

好變態

痴線 癲過咸片
仲痴線過個d glory hole

不但至佢 仲要愷樂收埋皮好明顯計劃左好耐為左報復 怨念好重 但又將自己既出post理由裝扮到冠冕堂皇 假撚到

我食飯食左間垃圾都會share比人知 等其他人唔好中伏
更加唔好講拍左9件拖 載左幾千頂綠帽

笑死

岩阿，藝人賣緊既商品咪係自己咯，幾多fans真係會因為藝人一句去做傻事，去買野，就係因為我信你係咁既人。

兩個人既事，佢地先知
個女仔咁有財有勢，佢點睇都係贏家啦
偽人既野，食下花生咪算

人生有幾多個十年 比左機會唔珍惜怪得邊個
拍拖仲去滾既 無一個係可憐 依個就係你要 承擔的後果

我覺得有兩個原因
一黎小豬太仆街
正常女人係冇辦法忍到唔屌柒佢
二嚟佢自己有講 唔好令其他女人中伏
當然呢個原因有啲人唔信
但佢作為受害者 報復都好合理 希望會爆多啲

咁你都真係on撚柒鳩成撚柒咁
你都上連登係咪都預左比人屌你條弱智冇腦撚屌？
咩叫blame the victims 你識唔撚識分？
而家有人屌周揚青分手唔岩？
而家屌佢的人基本上都係屌佢擺私人野上網公審
屌你老母講到好似犯撚左法咁不道德就要私刑懲罰渣男
道德標準就唔知你用邊套可以咁自我感覺良好
而家冇人認同渣男做得岩ok?

篇文最後嗰句 我終於唔使用繁體字

Exact7ly

我諗全部都有啲⋯⋯
同埋件事一定好撚誇張
明明事發幾日
羅仲post ig話天不怕地不怕
出事後羅同蝶都道歉？
睇嚟真係怕比周爆料搞到成世收皮

明顯報復
純粹籍口扮晒幫其他女仔諗姐

依對情侶本質都係狗男女 好適合復合

無撐佢呀 女方無論係邊到人都好 小豬都係好錯

假到邊有套咁易穿
同埋，不推文呀大家

羅志祥條友多人運動真係玩得好變態。

極限挑戰個幾個？

成龍：中國的會爆炸

其實無人想理，早排個謝和弦咪又係咁，連登都冇人講，係光速祥奶共奶到袋底泥都清曬先人人想睇佢死加上又得罪人多，見有機會就出撚晒泥做佢

有女都偷食就肯定錯架啦
條女要爆大鑊提醒所有女性唔好中伏
係有佢道理

但我作為男人就覺得
條女係受害者爆岀黎都理解
都唔會想同呢種女人一齊

唔係話我咁講等於我預咗會偷食
係好驚自己做咗啲乜佢不滿
記到分手後又數臭我

而女人數臭男人呢
就全世界都係信女人嘅

等於有條女係地鐵話你抽佢水
你呢世都唔洗做人 社會上你已死

謝和弦出左台灣邊有人識
利申 唔識

HEBE有份被小豬中出

其他post又話光復香港 支那人死哂最好
點知咁撐隻大陸西

敢不敢和我玩一場單挑的 愛情決戰
就像刺激的 俄羅斯輪盤 oh~別害怕

小豬同JJ一睇就知想食hebe好撚耐
Hebe理都唔撚理佢地

肯定食撚過 舊情人

佢其實都想串在座睇緊ge都係冇審慎使用過網絡
完全講野唔理後果

玩多人遊戲都唔叫傷風敗俗
係私人問題
HEBE都幾放喎

E似會摑鳩佢多啲搞佢兩個好姐妹

JJ痴漢咁死chur
好在Hebe無理佢

關油價乜撚嘢事
講嘢用下腦啦屌

台灣ge藝人係咪冇請pr公司？
響呢個時間po呢d文，又係女明星，又叫人慎用網絡
我覺得佢作為公眾人物應該慎用自己個腦同公眾形像先

成日叫春金曲獎嗰時已經好多人唔妥佢

講真話都唔得

近幾年少左講 但間唔中仲提住
好撚煩

點解唔可以擺上網？

對連登仔嚟講係無分別
仲係每個男人嘅偶像

渣你老母男 屌你老母

有證有據，事主都認埋
你想講乜？

樓上條友真係狗公格到一個點

咪係囉，男未婚，女未嫁，一日未結婚，一日都有權搵過第2個架啦

睇黎你唔係弱智就係都係成日派帽周圍搞ge仆街黎

佢講緊周揚青咁樣做即係想用網絡公審整死羅志祥
又唔係要幫羅生洗白
重點在於傳媒同公眾嘅態度唔係觀望者態度食花生，而係一齊整死羅志祥
講緊一個細佬仔睇住傳媒同公眾點樣一齊煲大件事，個細佬日後係有機會變成恐怖情人，只要情人有做錯嘢，我就要令佢成世人塊面刻住恥辱兩隻字。
單純想表達有冇必要咁偏激
當然我係條女9年浪費喺一條友身上，都一定會想條友冇得好過

真係唔明本身條女咁撚正都可以偷食 仲要食支那妹

唔係已經收左皮好多年咩?

唔會同情小豬
佢靠自己既知名度周圍玩周圍食,
就算佢呢刻咩工作都停晒,生活都仲係好過好多人,而且佢食過咁多女,仲抵唔返?

呢個故事教訓我地你一係唔好撚做,
一做左你就食撚硬條女,咁咪無事
唔通唔係事實,你拎黎公審人地就一定要信?

Hebe有份

反差 外表男性化內在極淫底 依d食家先識欣賞

你講邊個？

周XX都唔方係好人
篇文就寫到好煽情 好似純情小綿羊俾隻狼食咗咁
另一方面 就指明男方玩過啲咩 同邊個咁
機心同復仇心幾重 依啲女真係做朋友都驚

即係咁 你大可以一開始就係篇文講晒啲人
自己男友有幾淫 食過啲咩人 放晒啲相出黎去發洩
又或者 只係講男方講有外遇就算 過程唔講
拍拖兩個人嘅事 頂唔住咪走
重要係公眾人物
成件事唔大體之如 又顯得你八婆
單單打打咁 陰啲陰啲有咩好處
都分咗手 大方啲重好啦

比著你係佢唔會一鋪打殘條友？

好正

想玩...

希哥好似係勾二嫂bo

睇到都覺得攰
玩一兩次就話啫
成日玩 真係有咁好玩咩
真係有咁好精力可以係咁屌?
一晚屌第3 4次已經J痛啦
就咁扯起已經痛 點樣頂呀

點會唔關事，一有大政治醜聞發生就會用另一啲娛樂新聞嚟蓋過係正常操作到到都係咁，不過就算係唔係都好，呢件事的確係好引人討論躲避唔到

我識
90後有睇過台劇終極xx系列既應該都知邊個
佢半紅不黑咁 上親報都係隊草做d痴線野
佢出軌wfc

Exac7ly
懶正義

揀靚仔, 抵死了

羅志祥鐘意大胸喎

小豬「以為」食硬 而且忘記左 佢有今日一切都係周揚青比佢

Selina都唔係大啦
小豬雜食

點俄羅斯輪盤法？海天盛宴嗰隻？
咁計唔止要好多女，仲要好多男
佢有咁嘅財力同人力玩？唔好人講你就信啦
佢呢啲最多都係6p，腎虛公子日日扑仲點玩到輪盤咁誇張

我都唔明姐係點

搞咁多野不如玩番3、4p呢d正常野算啦

佢本來就有一班固定
玩個咩男人幫，入面班人個個背景都唔撚係清既，搵好多男人好難咩

會生🥦🥦🥦

大陸妹一齊果陣乜都得 分手唔係人咁笨架當正你殺父仇人一樣

偽人呢個職業係一個package，sell專業都sell形像，形象即係包括私人時間做嘅野，唔好喺度輸打贏要，即係寫你有公益心去做善事就得，話你約炮就唔得知道藝人對年輕孩子有很大的影響力就好啦。

咁有咩問題 男人三妻四妾好正常

九成係有扑過

講到尾都係自己八掛
呢樣又公審個樣又公審
人人都法官上身 好撚煩

藝人私生活都要衝出黎監察？

😦😦😦

公審要到咩情度先係重點。
講真，人地私生活真係關你咩事姐。

平時呢度大家尺度咁高，而家又道德判官上身。
矛盾到極點。

而家個個就攞住blame the victim去講，
道德判官又贏

下面果個真心痴撚線
咁樣玩個支那祥唔生性病先奇

隻大陸雞根本一早就知

成日拎blame the victim 嚟講
老老豆豆隻支那雞po乜係佢自由
但扮到為正義而爆大獲真係好難令人信服
係報復咪大方認

支那豬一定係賤精， 但d 女何嘗唔係為錢貪人靚仔有名氣而俾人屌， 兩邊都係賤

其實可以抽出幾個問題嚟睇，好難有定論：

1 ＂報復＂啱唔啱？

有啲人可能大愛撚上身，覺得報復係不道德嘅，尤其係報復目標係曾經愛過嘅人…我個人覺得，好多社會價值，其實係認同報復嘅，而且報復具有社會功能（紓解被害人情緒，懲罰犯錯者以免重犯，警誡其他人）…與其逼全世界一齊做大愛撚，我寧願接受報復存在…

2 網絡功能

今時今日，hebe唔係想話網絡只應該用喺科硏、資訊溝通下嘛？基本上，網絡已經係日常生活工具之一，只要無犯法，有無必要再設更多限制，話呢樣唔用得，嗰樣唔用得咁呢？

3 地緣政治及道德

喺連登，支那人被屌就預咗嘅…不過對於賣台者（或者港奸、台奸）同支那人，邊樣抵死啲？好似未有定論…當然呢單嘢裏面，仲有其他相關問題：支那祥算唔算賣台？（我個人覺得算）另外，喺討論地緣政治以外嘅議題（例如男女感情問題）時，係咪一定要同時考慮地緣政治同當事人身份？（喺連登嘅討論，一定會睇當事人身份、政治立場等等…我個人覺得無必要）

綜合上面，1 唔同意hebe睇法，2 支那祥抵撚死，3 可以批判周揚青，不過如果要批判佢支那人身份以外嘅嘢，應該提出證據、論據，4 支那祥打手，PR公司唔該收皮！

你被人帽記住都要咁撚大愛呀
不過你應該係帽人嗰個囉

諗起個高登仔名”強姦SH放過E”

jj lin情何以堪

唔打殘我唔撚姓黃

其實係
唔明點解要睇到咁重要
關我地撚事咩

在私人地方
你情我願

你話當事人公開宣揚或者招募就話姐

以呢個logic, 請問你同條女係屋企玩性遊戲，玩屎玩尿玩兵兵波又算唔算傷風敗俗？

點解一連上多p就傷風敗俗？
而家多p入面有人比人強逼？

供求問題

你前度同你分手後擺上網係咁數臭你
當中幾多成真幾多成假得當事人先知
但外界全盤信晒女方係受害者屌到你仆街，點睇？

連登仔成日叫人唔好擺私怨上網，而家到左藝人又雙重標準？

花生太好食所以咩都合理晒？

hebe les 喎.....
BTW 唔鐘意渣男, 但都好反感支那雞公審舊情人

同支那人拍拖好恐怖

真定假吹大d

通透

Hebe呢啲大愛撚特別噁心
周揚青唔爆出嚟 造就hebe所講嘅美好網絡世界 只會令更多女仔不知情受害

再賤d既玩法都有，長期係大陸做野就明

羅生都認晒咁滯，冇咩好講啦！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

請講